伊巴送禮畀隊友 人人一部PS5

【Now Sports】AC米蘭老將伊巴謙莫域果然有大哥風範，為每位隊友送一部電子遊戲機。
日本電子遊戲機PS5近日在意大利推出發售，所有AC米蘭球員已經每人得到一部，這並非由該公司贈送，而是39歲老將伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）送出的禮物。阿根廷球員梅沙基奧和西班牙前鋒卡斯迪耶荷分別在社交網站上載圖片，向伊巴致謝。

伊巴重返AC米蘭展開第二春，今季表現更是冠絕全隊，5場聯賽射入8球和1個助攻，目前更排在意甲射手榜首位。既然是球隊的領袖人物，伊巴自然要懂得刺激士氣。

排在意甲榜首的AC米蘭，本輪聯賽將作客聯賽第3位的拿玻里，一旦落敗或要交出「一哥」地位，希望伊巴的禮物能協助球隊全取3分。

啲霸氣勁到

Pro Club練戰術同走位

大佬伊巴

點解買到咁多部
係咪有特權
係咪大撚哂
！！！

一齊開pro club練波

呢d堅係領袖

進軍電莖

洗幾萬蚊又上新聞

點知伊巴秘書買錯抽濕機

隊友敢唔敢打9伊巴？

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 買錯左抽濕機?

你管理管到咁點x得!

有錢應該唔難買啦

佢週薪幾錢？

呂布

丹比利： 我自細就想加盟ac 米蘭

年薪600萬歐

日薪買到38+部

炒價

700萬歐元年薪

你而家都可以買到幾十部架 8000一部收實有人賣

人地有話正價買咩傻柒

食炒咪得囉 大撚把錢

傻閪廢中周圍貼呢幅圖，係咪以為自己好幽默好好笑？

伊巴可以用銀紙浸死你啦